「穆斯林離開更好」以色列總理長子FB發文遭封鎖

國際中心／綜合報導

以色列總理尼坦雅胡（Benjamin Netanyahu）的長子耶爾（Yair Netanyahu）日前在臉書上發布貼文寫道，「所有穆斯林都離開以色列的土地」，結果遭到抨擊，臉書甚至封鎖耶爾長達24小時，而他今天又於Twitter上痛批臉書「思想獨裁」。

據《以色列時報》報導，以色列、巴勒斯坦最近發生致命衝突後，耶爾於13日在臉書上寫道，「所有的猶太人都離開以色列的土地和所有的穆斯林都離開以色列，我更喜歡後者，在此之前世界不會有和平。」之後又發布了一則，「你知道哪裡沒有恐怖攻擊嗎？是冰島和日本，因為那裡都是沒有穆斯林的地方。」

耶爾發布這些言論後，隨即遭到臉書刪除貼文，並封鎖他的帳號長達24小時。耶爾因此於16日在Twitter上表達不滿，痛批臉書禁止他的言論自由，稱這根本是「思想獨裁」。而臉書目前並沒有對此發表相關言論。

據報導，耶爾引發爭議其實並不是第一次了，有批評人士抱怨，耶爾沒有在政府中任職卻一直住在總理官邸，更享有保鑣司機等其他待遇，讓他非常不滿。而今年5月，耶爾也曾在Instagram上發布「Fxxx Turkey」，受到許多抨擊。

假猶太人扮猶太人

日本冇恐怖襲擊

左膠出黎屌Facebook anti-semitic未